# 1437 - Esquerda, Volver!

Este ano o sargento está tendo mais trabalho do que de costume para treinar os recrutas. Um deles é muito atrapalhado, e de vez em quando faz tudo errado – por exemplo, ao invés de virar à direita quando comandado, vira à esquerda, causando grande confusão no batalhão. O sargento tem fama de durão e não vai deixar o recruta em paz enquanto este não aprender a executar corretamente os comandos. No sábado à tarde, enquanto todos os outros recrutas estão de folga, ele obrigou o recruta a fazer um treinamento extra. Com o recruta marchando parado no mesmo lugar, o sargento emitiu uma série de comandos "Esquerda, Volver!" e "Direita, Volver!". A cada comando, o recruta deve girar sobre o mesmo ponto e dar um quarto de volta na direção correspondente ao comando. Por exemplo, se o recruta está inicialmente com o rosto voltado para a direção norte, após um comando de "esquerda volver!" ele deve ficar com o rosto voltado para a direção oeste. Se o recruta está inicialmente com o rosto voltado para o leste, após um comando "Direita, volver!" ele deve ter o rosto voltado para o sul. No entanto, durante o treinamento, em que o recruta tinha inicialmente o rosto voltado para o norte, o sargento emitiu uma série tão extensa de comandos, e tão rapidamente, que até ele ficou confuso, e não sabe mais para qual direção o recruta deve ter seu rosto voltado após executar todos os comandos. Você pode ajudar o sargento?

## Entrada

A entrada contém vários casos de teste. A primeira linha de um caso de teste contém um inteiro **N** que indica o número de comandos emitidos pelo sargento (1 ≤ **N** ≤ 1000)). A segunda linha contém **N** caracteres, descrevendo a série de comandos emitidos pelo sargento. Cada comando é representado por uma letra: 'E' (para "Esquerda, volver!") e 'D' (para "direita, volver!"). O final da entrada é indicado por **N** = 0.

A entrada deve ser lida da entrada padrão.

## Saída

Para cada caso de teste da entrada seu programa deve produzir uma única linha da saída, indicando a direção para a qual o recruta deve ter sua face voltada após executar a série de comandos, considerando que no início o recruta tem a face voltada para o norte. A linha deve conter uma letra entre 'N', 'L', 'S' e 'O', representando respectivamente as direções norte, leste, sul e oeste.

A saída deve ser escrita na saída padrão.

&nbsp;

| Exemplos de Entrada                  | Exemplos de Saída |
| ------------------------------------ | ----------------- |
| 3 <br/> DDE <br/> 2 <br/> EE <br/> 0 | L <br/> S         |

&nbsp;

### C99

```c
#include <stdio.h>

int main()
{
    int T = 1, i, t1, t2, ondas = 0, V[10000];
    while (T != 0)
    {
        scanf("%i", &T);
        if (T != 0)
        {
            for (i = 0; i < T; i++)
                scanf("%i", &V[i]);
            V[T] = V[0];
            V[T + 1] = V[1];
            for (i = 1; i < T + 1; i++)
            {
                t1 = i + 1;
                t2 = i - 1;
                if (V[i] > V[t1] && V[i] > V[t2])
                    ondas++;
                if (V[i] < V[t1] && V[i] < V[t2])
                    ondas++;
            }
            printf("%i\n", ondas);
            ondas = 0;
        }
    }
    return 0;
}
```

### C#

```cs
using System;

class URI
{
    static void Main(string[] args)
    {
        int N;
        string commands;
        do
        {
            N = int.Parse(Console.ReadLine());
            if (N == 0)
                break;

            commands = Console.ReadLine();

            char direction = 'N'; // Direção inicial é norte

            for (int i = 0; i < N; i++)
            {
                if (commands[i] == 'D')
                {
                    switch (direction)
                    {
                        case 'N':
                            direction = 'L'; // Gira 90 graus à direita
                            break;
                        case 'L':
                            direction = 'S'; // Gira 90 graus à direita
                            break;
                        case 'S':
                            direction = 'O'; // Gira 90 graus à direita
                            break;
                        case 'O':
                            direction = 'N'; // Gira 90 graus à direita
                            break;
                    }
                }
                else if (commands[i] == 'E')
                {
                    switch (direction)
                    {
                        case 'N':
                            direction = 'O'; // Gira 90 graus à esquerda
                            break;
                        case 'O':
                            direction = 'S'; // Gira 90 graus à esquerda
                            break;
                        case 'S':
                            direction = 'L'; // Gira 90 graus à esquerda
                            break;
                        case 'L':
                            direction = 'N'; // Gira 90 graus à esquerda
                            break;
                    }
                }
            }
            Console.WriteLine(direction);
        } while (N != 0);
    }
}
```
